{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_048226",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=62777&adcno=1&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "진주 진주성 이프-IF"
    },
    "text": "このホテルは、さまざまな視聴可能なコンテンツを無料で楽しめる全客室で提供されています。 ホテルにはホテル共用アカウントがあり、すべての客室で利用でき、電気自動車の充電も可能です。 駐車場はイフ駐車場2つと大興駐車場を保有しており、駐車が難しい場合は大興駐車場で無料駐車券を提供します。 大興駐車場は有料で利用でき、住所は晋州市晋陽湖路556番キル8です。 中央市場共用駐車場の向かい側にSH水協銀行晋州支店の裏側にイフホテルが位置しております。 晋州市外バスターミナルからは徒歩400m、約5分の距離で、晋州高速ターミナルからはバスで6分またはタクシーで4分かかります。 都心への移動も非常に便利で、晋州城は徒歩5分、中央市場とギャラリア百貨店はそれぞれ2分と5分の距離に位置しています。 様々な総合病院や文化施設、革新都市、ゴルフ場にも車でアクセスしやすいです。 客室内部にはゲーミング客室と一般客室があり、客室ごとにゲーミング関連施設が完備されています。 LG U+Wi-Fiを無料で利用でき、客室にはヘアドライヤー、ヘアアイロン、空気清浄機など利用可能な便益施設が備わっています。 ビジネスルームにはエアドレスが設置されており、スイートルームにはマッサージチェアとウォッシュレットが備えられています。 ゲーミングルームは喫煙可能な客室で、タバコの匂いがする場合があります。 フロントおよび施設ではミネラルウォーター、コーヒー豆マシン、浄水器、氷製氷機、カップラーメンなどが提供され、外出時に客室の鍵を案内室で保管できます。 ナビゲーションで検索すると裏道に案内されますので、業者の住所を検索すると駐車場に簡単に入室できます。 住所は慶尚南道晋州市晋陽湖路564番キル6-3で、電気自動車の充電ができるように設置されました。",
    "QA": [
        {
            "question": "このホテルではどのようなコンテンツが視聴可能ですか？",
            "answer": "このホテルではさまざまな視聴可能なコンテンツが無料で楽しめます。"
        },
        {
            "question": "ホテル共用アカウントはどのように利用できますか？",
            "answer": "ホテル共用アカウントはすべての客室で利用できます。"
        },
        {
            "question": "駐車場はどのように利用できますか？",
            "answer": "ホテルはイフ駐車場2つと大興駐車場を保有しており、駐車が難しい場合は大興駐車場で無料駐車券を提供します。"
        },
        {
            "question": "大興駐車場の場所はどこですか？",
            "answer": "大興駐車場は晋州市晋陽湖路556番キル8に位置しています。"
        },
        {
            "question": "晋州市外バスターミナルからホテルまでの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "晋州市外バスターミナルからは徒歩400m、約5分の距離です。"
        },
        {
            "question": "晋州高速ターミナルからホテルまでのアクセス方法はありますか？",
            "answer": "晋州高速ターミナルからはバスで6分またはタクシーで4分かかります。"
        },
        {
            "question": "ホテル周辺にはどのような観光スポットがありますか？",
            "answer": "ホテル周辺には晋州城、中央市場、ギャラリア百貨店などがあります。"
        },
        {
            "question": "客室に備えられている便益施設は何ですか？",
            "answer": "客室にはヘアドライヤー、ヘアアイロン、空気清浄機などが利用可能です。"
        },
        {
            "question": "ビジネスルームにはどのような設備がありますか？",
            "answer": "ビジネスルームにはエアドレスが設置されています。"
        },
        {
            "question": "スイートルームにはどのような設備がありますか？",
            "answer": "スイートルームにはマッサージチェアとウォッシュレットが備えられています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 560,
        "QA": 411
    }
}